［暴動始祖］向工聯會追數

仲有一日就8月20日
喺1967年8月20日就有對姊弟畀工聯會炸死咗
靈堂寫有「沉冤待雪」
係時候向工聯會追數～

歷史連結：

好勵志

今晚十點正 窗邊咆哮